# 得意黑更新记录

本文档格式遵守 [Keep a Changelog]。

## [[未发布]]

## [v2.0.1 (2024-02-07)]

### 修复

- `玱経締麑` 字形错误 - [#133]

### 字形优化

- 汉字：`〇侘凪千和啫喆喱嗞嘚囧嫪孟寂毐珅瑟甜赵院陶齁`

## [v2.0.0 (2024-02-07)]

- 得意黑 Smiley Sans 现支持《通用规范汉字表》中全部 8105 个汉字 🎉

### 新增

- 带弯钩的 l (`l.ss01`) - [#12]
- 货币符号：`₿₴₽₹₩`
- 其他符号：`♪🤍☉★☆♀♂♥〓〒` - [#130]
- 汉字（共 1596） - [#73]、[#111] 等
  <details>
    <code>〇丏乂乸亶亸亹仮伈伋伝伣伭伾佁佖佸佺佽侁侂侘侴侹俍俙俫俵俶倓倕倞倧倴倻偁偓偡偭偰偲傃傉傒傕僇僎僔僰儚儦儳儴冇冏冔冚冧冮冴凓凘凪刬剅剋剕剟劄劼勍勔勚勠匜匼卬厖厾叆叇叒叕叚吔吽呇呣呺咇咉咍咗咡咥咲咺哃哢哱唄唓唝唵啫啴喆喤喺嗐嗞嗮嗰嘅嘚嘡嘢嘥噀噂噇噏嚄嚚嚟嚭嚱囖囧囷圌圐圙圢圫圲坉坋坒坥坬坰坽垈垍垎垏垕垙垚垞垟垯垱垵垺垾垿埆埇埌埗埪埫埵埼堃堉堌堎堐堦堧堨堲堼堽堾塃塅塆塈塝塮塱墈墐墕墘墡墣墦壵壸変夐夬奓奡奭妘妧妭姈姞姤姮姱姶姽娀娞娭娵婌婍婘婞婠婤婫婳婻婼媂媄媆媓媖媞媭媱嫄嫕嫚嫪嫭嫽嬛嬥嬬嬿孅孖宧宬寁尨尪屃屄屌屼屾岃岊岞岠岨峂峃峗峘峛峠峣峧峱峿崀崁崄崌崑崒崚崟崡崶崿嵁嵅嵎嵖嵚嵲嶅嶍嶒嶓嶟嶦嶲巇巉帡帨幖幪庤庱庼廆廋廙弆弇弢弨弶弸彟彧徛忞忳忺恓恔悆悈悢悰惇惎惔惙惛愃愐愔愛愭慆慥慬慭憇憕憙憭憺戣戭戸扂扅扆扊扞扺扽抃抔拃拤挓挦捯捽掞揕揳揾搒摏摛摴摽擿攽敔敩斝斠斶旐旞旴旵旸旻旿昄昇昈昉昐昒昡昣昤昪昫昳昺昽晅晊晐晙晞晢晪晫晱暅暕暲暵暶暿曈曌曚曱朏朓朘朳朸杄杕杙杧杻枅枍枡枲枹柈柊柖柷栐栒栟栴栻桯桲桹梌梠梣梴梼梽梾梿棁棐棓棤棨棪棫棬棻棽椀椆椑椓椛椪椸楋楒楙楨楩楪楯榃榅榎榑榖榰槃槈槚槜槱橑橞橦檞檵櫆欂欸欻歅殣毌毐毑毘毬氹氾氿汈汋汧汫汭沄沇沘沚沨沺泂泃泇泙泚泜洈洑洓洘洢洣洨洩洭洴洸洺洿浉浐浕浛浟浡浥浬浭浰浲涄涍涐涘涢涴淏淜淟淯淴済渟渰渼湉湑湜湝湣湨湲湴溁溇溍溚溞溠溦溵溹滃滆滉滍滘滧滪滫漈漋漖漦漴漷漹漻漼潏潖潟潩潵潽潾澂澛澥澪澭澴澼澽濋濛濩瀌瀍瀔瀱瀼灈炆炌炘炟炣烔烜烝烠烶烺烻焆焌焗焜焞焮煁煃煋煓煙煟煴熇熛熜熥熻燊燋燏燐燚爇爔爚爟牁牂牚牤牥牻犇犨狉狝猄猇猯猰猺獴玃玒玓玕玘玙玚玞玠玡玤玥玦玭玱玶玹玼玿珅珇珋珌珒珕珖珛珝珢珣珦珪珫珰珵珷珸珹珺珽琀琄琇琈琎琔琟琡琤琫琭琯琲瑀瑂瑃瑄瑅瑆瑑瑓瑔瑖瑝瑠瑢瑧瑨瑬瑱瑳璆璈璒璘璟璠璥璪璬璮璱璲瓀瓖瓘瓻甗甡甦甪甴畖畤畬畯疁疍疐疢疭痓瘆癗癿皕皛皞皦皭盉盦盷眊眬眴睄睎瞋瞫矞矰矻矼砄砆砠砫砮砯砵硁硊硍硔硙硚硿碃碈碏碨碶磏磜磡磹磻礌礳礵祂祃祇祊祋祎祏祐祕祲祼祾禋禒禔禘禛禤秬秾稌稑稙穀穄穙穜穟窅窊窎窣窸竑竘竫笯笹筀筜筤筥筦筶筼箓箖篯簃簉簕簝簠簰籥粿糒糵経絜締縠縢繄纮纴纻纼绖绤绹缊缐缞罍罶罽羑羓羕羖羱翀翂翃翈翙翚翛翯翷翾耇耏耑耤耰耲肏肸胈胠胣脟脩脿腒腘腨腯膙臑臜舠舥舲艅艎芃芠芣芼苉苧苾茀茋茓茝茽荁荄荓荖荙莙莝莿菂菈菉菍菓菼萚萣萩萳萹葎葓葖葰葴蒄蒐蒟蒨蒱蒻蓂蓇蓏蓢蔀蔃蔈蔊蕗蕰薁薙薢薳薸薿藟藠藦藨蘘虒虓虤虷虸蚄蚆蚲蛃蜄蜎蜐蝘蝲螠螣螱蟏蟫蠋衃衎衒衠袆袗袪袯袿裈裛褕褟褯襕襚襜襫觃觟觭觱觿訄訚詟讱讻诇诐谞谼谿豗豨豮貆赑赒赗赟赪趯跂跐跱跶踒踦踶蹅蹐蹓蹚蹜蹢蹽蹾轪辀辌辒辻辿迺逴遆適遹邘邠邨邲邽邿郃郈郚郤郪郿鄀鄃鄅鄌鄑鄗鄘鄚鄜鄠鄫酂酅酦酺醨醾釐鋆钖钘铏铚铦铻锜锧锳锽镃镈镋镕镚镠镮镴镵閤閪闿阇阘阫陎陑陞隃隩隺雊雱霅霨靬靰靸靺靽靿鞁鞡鞧鞨鞬鞮鞳韂韨颋颎颙飏飐飔飗饳饸饹饻馃馉馌馝馞馧驲骃骉骍骎骕骙骦骹髃髎髢髽鬒鬘鬶鬷魆魋鱽鱾鲀鲃鲉鲊鲌鲏鲖鲗鲘鲙鲝鲪鲬鲯鲹鲾鲿鳀鳁鳂鳈鳉鳑鳒鳚鳛鳠鳡鳣鳤鳴鵺鸤鸧鸮鸰鸻鸼鹀鹍鹐鹒鹔鹖鹙鹝鹟鹠鹡鹢鹮鹯鹲鹴麀麑麖麹黇黡鼒鼩鼫鼱齁齇齉龁龂龍龢鿍鿎鿏鿔鿫鿬鿭㑇㑊㕮㘎㙍㙘㙦㛃㛚㛹㞞㟃㠇㠓㤘㥄㧐㧑㧟㫰㬊㬎㬚㭎㭕㮾㰀㳇㳘㳚㴔㵐㶲㸆㸌㺄㻬㽏㿠䁖䂮䃅䃎䅟䇚䌹䎃䎖䏝䏡䏲䐃䓖䓛䓨䓫䓬䗖䗛䗪䗴䜣䝙䢺䢼䣘䥽䦃䲟䲠䲢䴓䴔䴕䴖䴗䴘䴙䶮𠅤𠙶𠳐𡎚𡐓𣗋𣲗𣲘𣸣𤧛𤩽𤫉𥔲𥕢𥖨𥻗𦈡𦒍𦙶𦝼𦭜𦰡𧿹𨐈𨙸𨚕𨟠𨭉𨱇𨱏𨱑𨱔𨺙𩽾𩾃𩾌𪟝𪣻𪤗𪨊𪨰𪨶𪩘𪾢𫄧𫄨𫄷𫄸𫇭𫌀𫍣𫍯𫍲𫍽𫐄𫐐𫐓𫑡𫓧𫓯𫓶𫓹𫔍𫔎𫔶𫖮𫖯𫖳𫗧𫗴𫘜𫘝𫘦𫘧𫘨𫘪𫘬𫚕𫚖𫚭𫛭𫞩𫟅𫟦𫟷𫟹𫟼𫠆𫠊𫠜𫢸𫫇𫭟𫭢𫭼𫮃𫰛𫵷𫶇𫷷𫸩𬀩𬀪𬂩𬃊𬇕𬇙𬇹𬉼𬊈𬊤𬍛𬍡𬍤𬒈𬒔𬒗𬕂𬘓𬘘𬘡𬘩𬘫𬘬𬘭𬘯𬙂𬙊𬙋𬜬𬜯𬞟𬟁𬟽𬣙𬣞𬣡𬣳𬤇𬤊𬤝𬨂𬨎𬩽𬪩𬬩𬬭𬬮𬬱𬬸𬬹𬬻𬬿𬭁𬭊𬭎𬭚𬭛𬭤𬭩𬭬𬭯𬭳𬭶𬭸𬭼𬮱𬮿𬯀𬯎𬱖𬱟𬳵𬳶𬳽𬳿𬴂𬴃𬴊𬶋𬶍𬶏𬶐𬶟𬶠𬶨𬶭𬶮𬷕𬸘𬸚𬸣𬸦𬸪𬹼𬺈𬺓𲍿</code>
  </details>

### 修复

- `藩` 字形错误 - [#82]

### 字形优化

- 汉字（共 3353） - [#74]
  <details>
    <code>上不与丐且丕世丙丛东丞两个中串临乃久么义之乌乏乒乓习乱乾了予争五亘些亡亨亩享京亭亵仁仂仃仍从代仰仵件价任份企伊伎休会伞伟伥伦伪伲伴伶伽但低住佐佑何佘余佚佛你佩佯佼使侈侉例侍侑供依侠侦侧侬便俄俊俐俑俗俘俞俟俱俸俺俾倌倍倒倘倚倜倥倦倨倪倭倮债偃假偈偎偕做偬偶偷偻偾傅傈傣傥傧傺像僚僧僳僵僻儇儋元兄先光克免兑兔兖党兜兮共兵其具典兼兽冁冈册冗写冠冢冤冰冱冲决况冶冻冼冽净凉凋减凯凳凶出函刀刁刃分刍列刘则创别刮刷刻刿剀剃前剜剡剥剽劂劈劓功加劢助努劫劬劭励劲劳势勇勉勋勒勖勘募勰勹勺勾勿匀匆匍匕匙匪匹卉卑卓单南博卟占卫卮卯印危即卵卿厉厚厢厥厨厮县反变叙叟口古只叭可台史右号叻叼吁吃吆合吊同名后吒吓吗吠吡吣否吧吨吩含听吭吮启吱吴吵吹吻吾呀呆呋呒呓呔呕员呙呜呢周呱呲味呵呶命咋和咖咙咚咝咣咤咦咧咨咩咪咬咯咱咸咿哀哄哆哈哉响哎哏哐哑哒哔哕哗哙哚哝哥哦哮哲哺哽唆唇唉唏唔唛唤唪唬售唷唿啁商啉啐啖啜啡啤啥啦啧啪啭啰啸啼喀喁喂喃善喇喈喋喔喙喜喝喟喧喰喳喵喷喹喻喽嗄嗉嗌嗑嗒嗓嗔嗖嗜嗝嗟嗡嗤嗥嗦嗪嗫嗳嗵嗽嗾嘉嘌嘛嘞嘹嘻嘿噌噔噗噘噜器噱噻噼嚅嚎嚷嚼回因囤园囱固圃圆圈圜土在地场圻址均坊坎坏坐块坛坝坞坟坡坤坦坨坪坫坭坯坶坷坻垅垛垠垢垣垤垦垧垭垮垸埂埃城埏埒埔埕埙埚埝域埤埭埯埸培堂堆堇堋堍堕堙堞堡堤堪堰堵塄塌塔塞塥填塬墀境墉墒墚增墩壤壳夂夏夕外夙多够夤夥央夯头夹奂奄奇奕奖奠奢奥奴奶奸她好妁如妃妄妇妈妊妍妒妓妖妗妙妞妣妤妨妩妪妫妮妯妲妹妻姆姊始姐姑姒姓委姗姘姚姜姝姣姥姨姬姹姻姿威娃娅娆娇娉娌娓娘娜娟娠娣娥娩娱娲娴娶娼婀婆婉婊婕婚婢婧婴婵婶婷婺婿媒媚媛媪媲媳媵媸媾嫁嫂嫉嫌嫒嫔嫖嫘嫜嫠嫡嫣嫦嫩嫫嫱嬉嬗嬲嬴嬷孀孔孕字存孛孟季孥学孬孳孽宁它宅宇守安宋完宗官宛宜实宠审客宣室宪宫害宴家宸宾宿寄寅密富寐寒察寨对射将尉尊尔尕尚尝尥尧尬就尺尼尽尾尿局居屉屋屎屑展属屡屣履屦屿岁岈岑岗岘岩岭岳峁峋峙峡峥峨峪峭峰峻崃崆崇崎崞崦崧崩崭崴崾嵇嵋嵌嵘嵛嵝嵩嵫嵬嵯嶙嶝嶷巅巢差已巴巷巾师希帏帐帑帚帜帝带帧席帮帱常幄幌幔幕幛幞幡幢年庆床序庐底店庚庠度座庭庳庶康庹庾廊廖廪廴延廷建异弄弈弊引弘弛张弥弧弩强录彘彝形彩影征徂徇很徉律徐徕得徜循徭微徼徽忉忌忍忏志忙忡快忭忮忻忽怀态怄怅怊怒怔怖怛怜思怠怡急怦怩怫恂恃恍恒恕恨恪息恰恳恶恿悉悌悒悔悖悚悝悟悦悴悻情惆惊惋惕惘惚惝惟惦惧惨惫惮惰想惴惶愉愕愠愣愤愧慈慊慌慎慨憋憎憔憨憬憷懈懊懋戆戕或戚戡戤截戮戳戴戾房所扒打托扛扣扦扩扫扬扮扯扶技抉把抑抒折抚抠抡抢护抨抬抵拂担拆拍拎拓拖拗拚招拣拥拧拨拱拶拼拾指按挎挖挞挟挡挣挥挨挪振挹挺挽捂捅捉捋捌捍捏捐捕捞损换捧捭据捱捶捷掀掇授掉掊掎掐掠探控掩措掭掸掾揄揆揉揍揎描提插揠握揩揲揸揿搀搁搂搅搋搌搏搐搓搛搜搞搡搭携搿摄摆摇摈摔摘摞摸摹摺撂撅撇撑撖撙撞撩播撰撸操擐擗攉攒攘收改放政故效敉敌教敞敢散敬敲整斌斐斓斜斟斤斩新方旁旃旦旨早旰旱时昂昆昊明昏昕星映春昧昨昭是昱昴昵昼显晃晋晌晏晔晕晗晚晟晡晤普晴晾暂暄暌暖暗暧暨暴曛曦曩曰曲更曹曼曾替有朔朕朗朝未本朱朵杆杌李杏村杓杞束杠来杨杪杯杰杳杵杷杼极林枚果枝枣枧枨枭枰枵架枷柃柏某染柔柘柝柢查柩柰栀栋栌栎树栓栖栗栝样根格栾桀桄桅框案桊桐桓桔桠桢桥桨桩桶桷梁梃梗梢梦梧梨梯梵棂棉棋棍棒棕棚棠棣森棵棼椁椅椋植椐椒椠椤椰椹椽椿楂楗楚楝楞楠楣楦楮楱楷楹楼榀概榆榘榛榜榱榴榷槊槌槎槟槠樗樘樟横樽樾橄橇橐橘橙橛橡橥橱橹橼檄檐檗檠檫欢欣欤欧欲欷欹欺款歃歆歇歉歌歙止正此武歹歼殁殂殃殄殆殇殉殊残殍殒殓殖殚殛殡殪殳殷殿毅每毒毗毙毫毯毵毹毽氅氆氍氏氐氖氧氨氮汀汉汐汗汝江池汤汩汰汲汴汾沂沈沉沌沓沙沟没沤沥沦沪沭沮沲河沸治沼沾沿泉泌法泖泛泡泥泪泫泰泱泺泻泼洇洋洌洎洗洚洛洞津洪洳洵洹活洽流浆浈测济浓浔浙浜浠浦浪浯浴浸浼涂涉涌涎涑涓涔涕涞涣涨涪涫涯涵涿淀淇淋淌淑淙淮混淹添淼清渌渍渐渔渚渝渡渣渥温渫渭渴湄湎湛湟湾源溘溜溢溥溧溪溱溲溴溽滇滋滔滕滞滟满滦滨滴滹漆漓演漠漯漱漳潇潍潜潞潢潦潺潼澄澈澉澌澜澡澹激濂濯瀛瀹灌灏灯灵灸灼灾炀炅炉炊炔炙炫炯炱炸点炻炼烁烂烈烊烘烙烛烦烧烫烬烯烽焉焐焓焕焘焙焯焰焱然煌煤煦照煺熘熨熹燎燔燕燥燧燹爝爨爪爬父爹爽爿片牌牒牖牦牧物牲牺牾犁犄犋犍犯犴犸狁狄狐狒狞狠狨狭狰狷猁猊猓猕猗猝猞猡猫猬献猱猴猸猹獍獐獒獗獠獬獯獾玎玖玢玩玫玮环现玲玺珈珉珍珙珞班球琦琨琪琬琰琳琴琼瑛瑜瑰瑶瑷瑾璁璃璇璋璐璜璧璩璺瓒瓞瓠瓤甏甑甚甜生用甬由町畅界畏畔留畜略番畴畸畹畿疒疔疖疗疙疚疝疟疠疡疣疤疥疫疬疮疯疰疱疲疳疴疵疸疹疼疽疾痂痃痄病症痈痉痊痍痒痔痕痖痘痛痞痢痣痤痦痧痨痪痫痰痱痴痹痼痿瘀瘁瘃瘅瘊瘌瘐瘕瘗瘘瘙瘛瘟瘠瘢瘤瘥瘦瘩瘪瘫瘭瘰瘳瘴瘵瘸瘼瘾瘿癀癃癌癍癔癖癜癞癣癫癯登的皎皑皓皤皱盈监盒盟盥盯盱盼眙真眨眭眯眵眶眼着睁睇睐睚睡睥睦睨睫睬睹睽睾瞀瞄瞌瞍瞠瞪瞬瞭瞰瞻瞽矛矩矮石矶矸矽砀砌砍砑砒砚砜砟砥砩砭砰破砺砾硇硌硎硒硖硪硬确硼碉碌碎碑碓碗碘碚碜碟碥碱碲碴碾磁磅磉磊磋磐磔磕磙磴磷磺礅礓礞礤礴社祈祉祖祗祛祝神祢祥祯祺禄禊禳禾秀秃秆秉秋种科秘秤秦秩秫秭称移秽稀稂稃稆程税稗稚稞稠稹稻稼稿穗穰穷穸突窆窗窜窠窭窳站竞竣竦竭端竺竽竿笃笄笆笈笊笋笏笑笔笕笙笛笞笠笤笥符笨笪笫第笮笱笳笸笺笼笾筅筇等筋筌筏筐筑筒答策筘筚筛筝筠筢筮筱筲筵筷筹筻简箅箍箐箔箕算箜箝管箢箦箧箨箩箪箫箬箭箱箴箸篁篆篇篌篑篓篙篚篝篡篥篦篪篮篱篷篼篾簇簋簌簏簖簦簧簪簸簿籀籁籍米籴粉粑粗粜粟粢粪粱粲粳粹粼糅糈糍糙糠紫絮繁纂红纥约纫纬纭纶纷纸纺纾线练组绅绉绋经绐绑绒绔给绚绛络绝绞统绠绢绣绥继绨绩绪绫绮绱绲绷绸绻缀缃缄缅缌缏缒缔缕缘缙缚缜缡缢缣缤缧缩缪缭缮缯缲缳缴缵罄罅罗罘罚罟罡罢罪置罱罴羊羌美羚羝群羯羸羹羿翊翔翘翡翮翱翳耀而耒耔耕耖耗耘耙耜耠耢耥耦耧耨耩耪耱耻耿聂聊聒联聱肃肄肆肛肝肠肢肤肥肪肱肷肺肽胀胆背胍胎胖胙胚胜胝胥胨胬胯胰胱胳脆脒脓脔脖脯脱脾腆腋腌腐腔腕腠腧腩腭腮腰腱腴腺腼腽腾膂膈膊膑膳膺臀臁臃臆臊自臬臻臼臾舀舁舂舄舅舆舍舐舔舛舡舢舨航舫般舭舯舰舱舳舵舷船舾艄艇艉艋艏艘艚艟艨艮艰艳艴艿芏芒芝芟芡芦芩芪芫芴芷芸芹苔苕苣苤若苦范茄茅茆茉茗茚茨茵茹茺荆荏荑荒荔荡荧荻莆莛莞莠莱莴莺菇菌菜菟菥萁萄萋萎萏萝萨萸落葚葡葬葱葳蒉蒋蒌蒲蒸蒺蒿蓁蓄蓐蓑蓖蓦蔑蔗蔟蔸蔺蔽蕃蕖蕨蕲蕹蕻薄薅薤薨薪藁藉藕藤藩藻蘑蘖蘧虎虢虱虺虻蚂蚝蚣蚤蚧蚺蛆蛘蛛蛞蛤蛳蛹蛾蜂蜃蜊蜍蜒蜓蜚蜜蜞蜣蜥蜩蜮蜱蜷蜾蜿蝓蝠蝤蝥蝰蝶蝻蝼蝽螈螋融螓螗螨螭螯螺蟀蟊蟓蟠蟥蟪蟮蟾蠊蠖蠡蠲衄衅行衍表衬衮衰衷衽衾袁袂袅袈袋袍袒袤袭袱袷袼裁裂装裉裒裔裘裙裟裤裨裰裱裳裴裸裹裼裾褐褒褙褚褛褡褥褫褰襄襞襟西要观规觇觊觋觚觞觥触觫觳詈詹誉讦讧讲讳讴讵讽诀证评诅诈诉诋诌诏诒诓诗诞诟诠诡询诤详诧诨诫语诱说诵诹课诿谀调谄谅谆谈谋谌谍谎谏谐谒谓谔谕谗谙谚谛谠谢谣谥谦谨谪谬谭谰谱谲谵谶豇豉豌象豢豫貂貉貌负贡责账贩贬购贮贯贴贵贶贸贺贻贼贾贿赂资赇赈赋赌赔赕赖赘赙赚赠赡赢赦赧赫赭赴越趋趔趴趺趾跆跏跖跞跟跤跨跪路跺踊踌踝踞踢踣踩踬踱踺踽蹂蹈蹉蹊蹬蹭蹯蹰蹲蹴蹶蹼躁躅躇躔躜身躲躺轩轫轮软轰轱轷轺轾辂辅辈辊辍辏输辕辗辘辞辣辰辱辽迎进迦迨迩迪退逅逋透递逖通速造逡逮逯遐遮遵邀邝邡那邪邬邮邰邱邳邵邶邸邹邻邾郁郄郊郏郑郓郜郝郡郧部郭郯郴郸都鄞鄣鄯鄱酌酐酚酝酩酪酱酵酶酸酿醅醉醌醑醪醭醯醺鋈鍪鎏鏊钎钚钛钢钦钨钫钮钯钲钽铁铂铃铄铆铉铐铗铙铜铞铠铢铣铤铨铪铬铭铮铯铱铲铳铴银铷铸铺铼锄锇锈锊锋锑锔锗错锛锞锟锡锢锣锨锩锫锬锭键锯锲锶锷锸锻锼镁镂镅镇镉镌镍镏镒镔镖镙镜镞镢镣镤镥镧镨镫镬镭镯镰镳镶闭闵闷闽阀阁阂阃阄阋阍阎阐阕阗阙阚阢阮防阶阽陂际陈陋降陨陪陬陴陷隅隆隍隐隔隘障隧隶隼隽集雇雉雏雒霁霆霉霖露靖静靠面靥革靳靴靶靼鞅鞋鞍鞑鞒鞔鞘鞠鞣鞫鞭鞯鞲鞴韧韩韫韬顸项顿颀颁预颌颍颓颚颜颞颠颥颦飒飓飙飚食飧餍餐餮饔饧饨饪饭饮饰饲饴饵饷饽饿馀馁馄馅馆馇馊馋馏馐馑馒馔馕首馗馘馥馨驭驮驯驱驴驵驹驺驽骀骆验骐骑骒骖骚骛骜骝骟骡骥骧骶骺骼髀髁髂髅髌髑髡髦髭髹鬏鬓鬟魄魇魔鱼鲂鲆鲋鲐鲒鲔鲛鲜鲞鲟鲠鲥鲧鲨鲩鲲鲵鲷鲸鲺鲽鳃鳄鳌鳍鳐鳓鳜鳝鳞鳟鳢鸟鸠鸡鸣鸦鸫鸬鸭鸯鸱鸲鸳鸶鸷鸸鸹鸺鸽鸾鸿鹁鹂鹄鹅鹆鹇鹈鹉鹊鹌鹎鹏鹑鹕鹗鹘鹚鹛鹜鹞鹣鹦鹧鹨鹩鹪鹫鹬鹭鹰鹱鹳麇麋麒麸黉黍黎黔默黜黝黟黠黢黥黩黪黯黻黼鼋鼐鼓鼗鼙鼢鼯鼷鼽鼾齄龃龈龉龋龌龙龟𬌗</code>
  </details>
- 假名：`ぇヶケゲサザチヂでデホボポゐ`

### 其他

- 整理 OpenType 特性，允许通过 `case`调用与大写字母匹配的数字

## [v1.1.1 (2023-01-07)]

### 修复

- `は` 与 `ば` 字形错位 - [#101]

## [v1.1.0 (2023-01-06)]

### 新增

- 西里尔字母 - [#17]
- 希腊字母

### 修复

- ~~`は` 与 `ば` 字形错位~~ - [#2]

### 字形优化

- 汉字：`世乎于何北卡只啼孤征港特生界碲祝福缔谛费蹄锦` - [#25]
- 假名：`ぉかがはば` - [#9]

## [v1.0.0 (2022-11-15)]

- 得意黑 Smiley Sans 正式发布！🎉

[Keep a Changelog]: https://keepachangelog.com

[未发布]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/compare/v2.0.1...main
[v1.0.0 (2022-11-15)]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/compare/3ab4da3...v1.0.0
[v1.1.0 (2023-01-06)]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/compare/v1.0.0...v1.1.0
[v1.1.1 (2023-01-07)]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/compare/v1.1.0...v1.1.1
[v2.0.0 (2024-02-07)]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/compare/v1.1.1...v2.0.0
[v2.0.1 (2024-02-07)]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/compare/v2.0.0...v2.0.1

[#2]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/2
[#9]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/9
[#12]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/12
[#17]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/17
[#25]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/25
[#73]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/73
[#74]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/74
[#82]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/82
[#101]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/101
[#111]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/111
[#130]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/130
[#133]: https://github.com/atelier-anchor/smiley-sans/issues/133
